[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [37] ○吞童子即將復刻！

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系統卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，唔好成日開PVP mode就唔會有咁多誤會

屌你老母

咪趕客啦= =

原來你連標題都打錯，負皮咗

一陣千里起身制裁你

佢日日起身都上黎串人

翻工日子都冇人

個個上期中哂頭獎二獎唔洗Do

你係其中一個

冇買點中

正常啲唔撚得既咩

講得好 !

改左金句

唔記得個「酒」字點打

水田2囉

Sor囉

唔緊要啦...我地台啲人好友善...尊重...架?

仲有包⋯

包含小弟唔識打字OK

開活動抽翻幾廿張禮裝造福下大家就原諒你啦

大家早晨

YO

牙貞依啲先叫母愛，頼光嗰啲

等睇MK瞓醒上黎問候你

咁係冇feel呀，真心覺得人設差

依家先星期一 幾時等到星期五

媽媽正喎
不過好似唔係sell母愛
冇左頂帽

一嘢打暈自己

次次個標題都整啲咁既野
以為去撚左成人台

反正個台都冇人睇架啦

這阿福拍得美美的，攝影師加雞腿

Dllm

動物台嗰邊嘈緊鋼鍊，有冇手足一齊過去加把火

黎明今次做到嘢

佢假膠？

隔離p&d同fate合作
有冇人抽

我諗半真半假，平時班鋼鍊撚日日嘈住哂，今次屌得好

全金

下一抽就係彩色 ！

我睇果佢d理由，結論係佢唔適合睇動畫

垃圾金閃閃

賣啦

聽日600日

berserker是最強的

10石唔係送咗啦咩?

10石係慶祝600日，到600日仲有

本多終勝

係愛

又有石抽

仲要多六日
唔小心斷登左五次

原來依度個個都係開服元老

全部都老屎忽

55

我冇拎事前登錄
到依家都未有B叔

都冇特權，呢到d歐洲人先係最惡

Hi~

又遲起身翻=.=

我琴日早起係因為約左人

我唔想要B叔事前揀B狐，之後首抽就中

係，特別千里

夜啲打cso，依加我壓槍高手

壓槍

==？

真唔真呀

苦練一個禮拜

不過我走左去打rainbow6了

話壓槍要練真係笑死人
本能做到既野要去練

我都係壓槍高手

冇錯
身邊個個遲入坑嘅最歐洲

你壓邊度枝槍呀。。

點睇你都似係打槍高手喎

係咪有5會

好累

你又壓乜槍呀

都話cso-.-

咁我都係話cs9姐

珍

做乜

冇咩

呢排太多嘢煩，個人好躁底

爆死令人迷失
失去了歐洲人的榮耀

仆街羅生門張3星禮食哂

重抽啦

不嬲唔係歐洲人

3星 友抽都中啦

全部合晒，每款得一張

唔知你鬼島/贗作又點

撳制依個動作麻煩

黑貞活動果張醫生禮一張凸滿一張留返，羅生門應該係果陣諗住排唔到3星加成所以食哂，同埋有4,5星用

反正輕量版，算撚數

黑貞活動好特別
素材加成禮裝係3張常駐4星
毒藝/死藝/慈愛

依加好似維他命丸中毒咁，一日唔食翻粒就好攰= =

改食生果

食維他命丸可以令個人精神啲咩？

有啲得=,=

貢肥

我都有每日食一粒，但冇咩感覺

成日覺攰食邊隻好

想知 x2

食開武田EX PLUS

我食開善存

新手宜家抽定留石等抽乜

你依加有雙拐，想抽就抽咩

400石先一隻五星 好鬼

係買返黎已有強個幾隻5星account定係由零開始?

自己開AC定買左石帳?
除左梅林/孔明外其他都唔係必抽
但係梅林/孔明都要等好耐先再Pick UP
多數係抽鍾意既角色

已經有幾隻五星

另外你可以每個職業搵一個最喜愛角色追住黎抽
下一步就細分AOE/單體
再下一步就全圖鑑/寶2/寶5黨

如果冇心水，就等鬼島復刻，有頼光池抽，呢度台主都等緊

係男人就抽奶光

姐係呢隻，全驚第一勁周回狂職

Hi台主

如果係強度廚，呢個pool都係慳返算，鐘意張圖就邊個pool都照衝啦

呢個好靚 已經all in左

殺生院定melt

melt

殺生院成個阿嬸咁

ching識波，有咩問題可以上嚟同我地討論下，大家都好友善的

不過冇問題其實都可以上嚟依加個執笠台同我地吹下水

點解台ser少人過日ser咁多

友善...

呢個你要問下我地台主先知...我唔講得

閃到我盲.........

你都係，扮咩？

差啲意哂box

我2排都冇.......

好多人都玩玩下就唔玩OR轉去日服 有乜計

有咩好曬，畀醫生同冰魂笑4

靈基完都ok呀

冇課呀
比白貞逼害呀

迎娶=逼害？

成日扮哂嘢搞分化，遲早畀千里踢你出台

唔識日文玩日ser好易棄game

削除！削除！削除！

咪屈啦

佢地日日串你歐洲MK，依加幫你出頭屌翻我轉，ON9轉上動物台898

玩流

=.=

我知 其他人都跟風抽卡所以去玩進度最高嘅ser

以我鋼鐵般既定力
原本諗住抽幾符算數既pool
好多時玩完劇情都會忍唔住射多十幾抽爆死

仁b講得好呀，抽卡驚使鬼睇劇情咩，我地千里台主咪又係SKIP

我都抽多左十抽 中左隻臭閪JK

笑甚麼笑
我大AMD帝國終有一日收你煙條皮

又中.gun
我想要東山呀

再嘈佢叫大英雄用寶具Ex串炸爆你

新手冇素材升，唔洗專登一開始抽孔明 ，梅林
技能冇3 10 -（888），沒咩用處

畀你地趕走了，轉上動物台做黎明隻狗

我怕你做狗佢都唔要你

屌

靈4 1/1/1夠自用
310主要減CD
用孔明/梅林+好友先係perfect effective

恥辱

孔明3個技加np由 lv1到10 都一樣，自己有一隻泛用性會高好多

310用加np 某程度上對速刷有好大幫助

310同111加NP冇分別呀
最多係加攻有少少分別姐

其實新手應該要盡快310孔明同梅林
因為我會del咗冇310嘅人= =

大佬唔好Del我

我意思係-cd

兩日先打到第三章

對吾住...以後唔串魂b...魂哥了!

你有冇加我地

牛B死了!

不過我有時禁錯有d好友果兩隻未310嘅都真係有少少衝動想Del

310最短都要5/6/6 turn，周回黎講其實都好少會用第2次，況且可以搭雙孔明，310變得唔係最優先 ...............

不過d大帝見你唔係310未必肯add都唔定

-cd唔影響速刷

啱，我遲早del咗秀吉

係，佢地要求好高

聽你咁講突然好想caster位放C子lily

無啊

太多唔知加邊幾個好

100102228477
我咩人都加 唔login先del

加E生

咁搞法醫生會唔會畀你del咗

得佢會del我姐

睇gamewith 貞德好似幾勁 點解用落一般般咁

垃圾台服原來延後咗阿福寶解 !!!

黑貞定白貞=,=

你爆左fd

白

白貞技能組For打高難度

可能我成日速刷茨木

清左

100,103,954,063
咁加我=.=

傑克跌星 跌好多

寶解後先高分

朋友妻你都搞...小心白生SM你

呢隻嘢搞到綠卡隊接近三年都冇玩家用=,=

朋友妻 咪走雞

正

白生口講想抽其他，身體好誠實咁絆十咗牙貞

added

Me萌新一個，想加就加
100，100，220，339

收嗲啦寶五扮萌新

add左

等新人睇清楚咩叫做友善、包含

依加全台最高Lv係佢，扮哂嘢

掛金閃閃E生佢會唔add ........... 好似係

我原則係單體後排吸絆
AOE有得出場唔會拎黎吸

天奇都134lv啦

源賴光又幾好用

明架喇我地

話哂狂職最痛群攻寶具

最...痛...

有講錯咩- -

多數用唔出寶具

狂職全體寶具，奶光可以係話首選

要食到特攻囉

我地掛哂寶石翁都用唔到，你點配隊

ccc d free quest我都係雙奶光+自爆弓+孔梅夾硬車過算

傑克（海軍騎士）+貞德（HAPPY 3 ORDER）+弓傻

唔用加出現率?

不如你試下孔梅+奶光...

有件黑色主人公衫可以加np

又cap gif=,=

忙撚到冇時間上黎

#MeToo 唔撚想再撈了，呢啲濕鳩工

1月都咁忙
CEO係唔同D

月中埋數啊

反正本身都死台，冇所謂啦

已無力再戰

計緊今年賺左幾多黎決定派幾多雙糧同花紅畀啲員工

咪再屈，魂哥已經send咗6c書

洩露商業機密

太上老君急急如律令！
中！

？？

傻咗唔使理

而家啲人中左風都要大大聲同人講

你寶2課長咪串==

是咪有咩5會？從來只希望可以寶一到

寶一都做唔到

非洲人發夢中都唔比

白生你法國人黎

本人姓楊
行不改名 打機不改姓

名撚？

你咁串一陣畀人清算

唔係串，我真係問

定係有個能字？

14歲男生晒片與老師搞3P 加州人妻教師被補

放開啲細佬！有咩事搵我啦！

等我受

又到收台時間，聽朝見

掛住打日服已經唔係好夠時間，唔理得咁多，總之想盡快清

日服依家都係儲下石抽下野算

其實呢啲對比某啲post已經算熱鬧

再串過去叫服侍部過嚟接管依度，你台主都冇得做==

如果真係做台主第一個清算你呢個5p仔！

你不嬲都台主嚟，唔係我講。。

美服和諧版...

邊度cap出黎

FB PAGE見到

咁連底特律都唔撚講得？
屌你老母死呢架

驚歧視黑人

美國佬真係麻鬼煩-.-

係咪冇左個唇？

變左棕色

到時又會話冇力架英靈

sorry 記錯左，有個波斯力架

死呢架自己歧視自己，而家連Demiya 呢個梗都肯定冇埋

高雄班文盲選左個傻嘅做市長

班市民因為高雄冇經濟先選佢，條友係咪傻唔重要啦

有30石射返個十抽搏下妖尼姑先

我屌

之後要射禮裝，都係strong hold算

你係歐洲撚屌? 岩呀

唔中妖尼姑啊

一講佢就出，我地台原來咁妙

睇真D 2隻力架都中

黑A俾D歐洲人抽哂

五星既妖尼姑俾你抽晒啦

都係中得2隻啫

你叫一隻都冇既情以何堪

10抽3 4星.

我有一隻

點夠啲歐洲課長玩

珍 畀班歐洲撚屌b害到我都唔敢再係度講野

再串啲呀屌

燒佢啦俾我唔忍佢啦

你係最唔無辜既一個

我真係好勁 今個月已經克服多次想課金嘅衝動
今個月到而家都仲係無課

今日一月七號咋

出左一定抽爆隻麻雀仔

我今個月都未課過

過幾日咪又係課爆

本身有酒吞 唔抽了

未寶5嘛

殺職寶5位留左畀刑部姫

殺職又唔係只可以寶5一隻

唔啦 對酒吞無興趣 故意露出黎有乜意思

悠木碧

唔係聲優豚

佢咩都可以J一餐

元氣大傷下，黎緊兩個復刻活動都唔撚會抽

為慶祝玩咗600日決定課返一單抽下殺生院慰勞下自己

集氣

話課就課點跟

限定角抽唔到好失落

你自己成日都抽啦

gun唔到

歐洲同非洲兩個世界黎

不要再說了...

好似出左糧……

個個都抽 逼死人咩

冇錢...

有黑狗奶光孔明係咪唔洗再抽角了

要

抽咩好 等緊天草落地都唔知要幾耐...

有自充嘅角就抽啱架啦

仲有梅林

大家聽我講
等泳裝啦

唔做Deadline fighter都唔知自己個肝好

唉

新手打主線先 定升角色先好d 今次活動好似跟唔切

主線打到邊？

打完第五章就可以玩活動

快啲Skip劇情玩啦，主線ap仲減緊半

頭4章嘅劇情可有可無，第五章都叫做放得入眼，係第六章開始先開始好睇

Fate/stay night Movie: Heaven's Feel - II. Lost Butterfly Ending Full『Aimer - I beg you』

打完或有時間最好去睇4章劇情有伏筆

打一章要好耐

我睇埋劇情1天多dd
（打一章）

我開副帳，抱主帳大腿，三四個鐘就過一章（skip劇情）

應該趕得切完之前打晒掛

Ging

仲要食埋早餐先訓得

久b我起身了，依加打一場？

就死 不了

對吾住牙，尋晚真心攰

？？？？？

唔係你諗咁

我點諗？
覺得個對話搞笑啫

笑笑笑 牙都打爆你
Btw訓先冇牛報

Weak

陸軍中士愛慕英俊同袍，竟夜闖寢室忘情含他下體...

有冇ching計到寶5一隻4星要幾多單

唔係咁易嘅...

我咪問緊條數囉

得啲有米歐洲人答到你...
同埋睇邊隻啫，鬼島想茨木寶五兩單內都得啦

計完，一隻4星pick up要9單

2隻四星pick up要10單

真係要咁多？平均黎計？
嗰時茨木一車車送過黎

原來你係真歐洲，露哂底

十單包埋5星bo5咋嘛

咁懶貓咪歐洲貴族？

molamola

正宗包含

最簡單計期望值(假設隻4星PU1.5%)
=5/1.5%
=334抽

煙條狗用咩計

抱住寶1BB溺死吧

數學唔合格笑出聲

而家寶3 ..... 未打玉澡

玩成年，連一張突滿寶石翁都冇

500日先有第一張

唔好話寶石翁，連突滿虛數魔術都冇，呢隻辣殺驚搞乜鬼

死啦五等分的花嫁錫風太郎嗰個似係二奶,唔係我嘅三玖bb

求其啦，5個我都用過

日服開始到而家連一張寶石翁都冇呀

台服都係最近先有一張

好耐都出過寶石翁

都冇出過

收皮啦！！！！！！！！！！！！！！！

下次唔用囉

真係得個望字

嗰陣課三單抽黑傻，一隻都冇出比我

歪左隻垃圾黑哨，屌

等1000DL
大把傻抽

想寶5

有錢不是夢

抽卡嘅嘢

大光劍好型

Ching識波

課夠1000單肯定出貨+寶5，概率嘅野係足夠多嘅樣本數之下就會回歸理論值 (好似係)

泳裝好似冇單pick?
應該係1.4%up
5/1.4%=358抽

不如你地集資畀我抽

斬艦刀

全飛狗最型武器

不如畀我仲好，我而家真係仙都唔仙下...

雞腿唔夠用，快d去炸多d

想唔撚撈了

係咪呢排優惠吸客太多好辛苦

辛苦一件事，另外覺得冇咩前途

開咗一晚車，終於畢業

做老闆冇前途

都話5會黎

終於搞掂啦

仲有靈基素材

只係冇晒種火上靈基4

All in曬種火比莉莉絲，仲食左四五個金果先lv90

最後一日打0KP

淨返要絆1同絆3 BB兩個任務就可以100

仲以為今日更新 成朝冇開過

52回合打左1個鐘

係今日更新....23:00開始

起身

哇...

又通宵食囡

今晚去邊浦？

ME睇人食就有份

收左皮 病撚左

快啲搵醫生檢查下

果然是大少...

......

玩開NTR

人地關心你又屌人...

快啲搵醫生撿查拎藥食

咁樣點算係NTR

你ntr人定你俾人ntr

千里點可能會係後者

睇人地食佢自己條女...

咁樣唔係NTR 係毒撚姐

其實寶二嘅殺生院夠唔夠力水

要睇你有咩隊員，有玉藻，嫁王，孔明就一定夠

我諗緊唔靠其他角淨係靠自己自充刷關夠唔夠做

寶1 梅林 + 寶1黑貞 夠唔夠打哂成隻驚？
定係要再課？

Alterego得1.5倍傷害，有機會殘血，所以有攻擊buff就穩陣她多

同埋overkill有助np回收，易啲連發

應該得

真係過唔到就拎好友嘅雪城b叔去單挑

丸吞童子

要加埋寶5阿拉什

村姑

寶五都唔痛啦，咁嘅角畀狗抽架

利申：爆撚柒死左

殺生丸定位好似係磨隊成員

都係廢鳩黎，唔撚柒再抽屌佢老母

抽寶1拎黎打j算 係值咁多

j魔伊算啦

抽唔撚柒中架

送自己條女比人食都係NTR一種喎

我由頭到尾都冇女

死歐洲人笑咩笑

冇女浄係得sp 唔洗上身千里識玩

隻手

全套link

有冇大奶啲嘅？=.=

酒吞想點大奶

其他英靈啊=.=

千里依加用唔用得翻Exhentai

記得上線清體力

中左3隻rin

g

估唔到醫生都有玩。。

Dllm，用埋蒙羅麗沙都冇1m qp

邊雲要發力了

多得你地我先有遊戲玩

差啲唔記得開遊戲

大陸服搞乜鬼==

〇吞同奶光俾人整容

整完賠得10石當俾乞衣一樣

依家一共4個角色整左?

大陸仔上次賠100石畀鹽川屌死，今次硬食中共隻死貓

新手想問如果我將2張20lv 相同禮裝合埋 會唔會變返1lv

唔會

記得清體啊你班歐洲撚屌

第一次當你突發
第二次當你國家本土文化

刷種火刷到唔記得去清左週任先

唔急，仲有幾日

聽日後日大後日打兩三場10np嘅修練場就做完

聽日下晝就開活動
驚唔夠時間打

仆街未清體

已經特登提醒左

冇FGO挽訓覺先

今晚唔食女？

返工冇力屌

已經有得更新

今朝六點趕活動趕到頭先十點半，終於打哂寶5 BB

之後發現未打哂靈基

未...

食完藥一訓就訓到唔洗清體

正一垃圾
連addon都唔識用

本身用到 換完電腦就用唔返

惡到

活動關要打完第幾個節點先開到

Google sad panda

我就係用sad panda入唔到

印度仔就黎要收皮了

咁咪好囉

辣殺驚搞咩要更新咁耐，啲IT狗食塞米架？

請左你？

請咗我嘅話，應該已經接近執笠邊緣

早執早著啦

我懷疑台版個IT部門可能得兩三條友，用大陸同時期版本飛狗，改翻大陸文本做正體駁好條好線就出街

用google簡轉繁

未來視

使鬼個肥仔咩...教王理想鄉一早有哂資料

畀蚊咬，瞓得唔好...
唔通連個天都要玩我呢啲毒撚？

久b私心轉戴零課金拎飛狗5星角教！！

各位非洲ching請看下圖！！！

專咬手指

吸完血仲要喺你耳邊飛，嗡嗡聲咁，情形就好似有個金毛MK屌完你條女之後仲要行到你面前吹住口哨講「你條女好好屌啊，頭先啲水多到洩洪咁，我都射左好多畀佢，今晚再屌過」咁，嬲撚到凌晨兩點起身成個傻佬咁開住燈摷晒成間房掘佢出黎再一掌拍鳩死佢先可以洩憤

噴驅蚊水

情形就好似有個金毛MK屌完你條之後仲要行到你條女面前吹住口哨講「你條仔好好屌啊，頭先啲水多到洩洪咁，我都射左好多畀佢，今晚再屌過」
點解我睇成咁

Me前日都係咁
不過依加買咗蚊香冇事了

我開埋嗰啲驅蚊器都冇咩用，樓下食肆多污水多，天氣一暖啲班濕鳩蚊就出黎搵食

I’ve got bad news for you...

真是好撚嬲

用蚊紗

有啲難度...只想另一度快啲裝修好快啲搬

拎個碗放水+洗潔精
放係地下試下

今晚試下

打哂
然後就要趕日伏2.3章

未打2.3咁上次羽蛇神event咪打唔到?

Joe son

定係2.4 總之係尋秦記
肝到心很累

公司死Ser，終於有得抖下

維護緊大家應該好遊閑

係2.3呀 ........... 林峰性別朕係限男性女性關都通用

但係冇石賠

IT狗要畀人照肺了

有得抖好過冇，呢兩日忙到斷氣，返工8個鐘飲得兩杯水都唔到，人都乾

貪平搵個咖哩佬寫係咁

笑出聲，印度啲code搞死接手條友

巴打小心身體，飲得少水會有機會痛風

唔係話佢地IT都好勁咩

唔好話痛風，中風都黎緊

同鄰國一樣得個平字 (好似係)

我老細朋友講過話介紹過咖哩IT人，幫老細寫個程式，但係到今日都未出現過呢個人

啲program logic極亂，出事難執手尾

同埋做咗當做完，期望佢做到80分，佢畀30分你咁

利申：冇同印度佬合作過，聽人噏

我地呢邊個印度佬一直跟進，但係有時同佢講叫佢加d功能 / 有Bug都要拖成幾個月都搞

做人唔可以道聽塗說

有個friend都係IT狗，每次佢講起佢公司啲咖哩IT狗就好似講緊殺父仇人咁

我係IT有限，想問下outlook express個address book，本身分晒group，如果export去outlook，d group會冇晒，我老細唔想再做過分類，就係想搵人寫program過 ................ 其實work唔work呢?

咁咩地區IT平均水平最高

你老細就是你

矽谷

咁唔係好煩姐，搵千里都做到

係咪有咩5會呀

個問題都拖咗好耐，
講到明我冇辦法，
都驚xp好多野唔support，
到時又搵著我黎搞

因果問題?
係有料先入到矽谷

其實如果data唔多，人手入翻咪得=.=

Agger

尋日公司無廁所水，屎都無得痾

無廁所水都可以痾

我只係想知得唔得，
就算得我都唔會同老細講
我比個方案都係得過完outlook再自執一次

上網搵下攻略囉

CSV冇得用Excel開咩？

使咩去到寫program...

佢address有千幾個，人手入返真係痴線架

大不了唔沖等清潔阿姐屌死你

知唔知1700派幾多石？

18

我老細係好old school嘅人，慣咗一種模式要用好長時間先轉到

csv入返outlook冇問題，
但係原本分晒group就會冇咗，
要人手再逐個group setup返，
係個千幾二千個address再分一次，
我都冇人幫到佢 ，
同埋佢係接近電腦白痴個種，
最好一步到位，搞多幾個step會好易出事

咁係csv階段分左group先
再一group一group咁入呢

第五

原來可以咁

我地台人才輩出

高手可以一take過
低手咪斬件做囉

會唔會機會多好嘅關係，
好似我地香港偽IT業，
多數首先會諗科學園同數碼港，
點都唔會話大埔工業邨掛

都係識d唔識d穩陣，
樣樣都衝住認，
好易pk

I beg you好正

咁你最後諗住點

暫時唔理住，
要轉野比同事做，
我又要接手另一樣野，
堅唔得閒

芝士漢堡+細可樂10蚊但冇飲管

M記對香港人心理忍受力嘅測試，唔好買

冇飲管我其實ok，同埋麥記汽水我會叫走冰

問就有

鈴村太太

武藏，藍傻個d都係

食

今日就兩個知屎老母兩杯小可樂做晚餐

做埋下個月唔撈

雖然人工高但忙到仆街

二萬九人工，中港兩地走。
有冇清想做

中到幾遠,做D咩

30k都唔做

遠到去北京

bs，上去睇料

主要係做乜先

包唔包住宿食飯車費先

唔怪得咁多課長

由揾料>訂料>進口去地盤>睇下地盤進度>收手尾>完

比5000蚊你洗

姐係29k再畀5k你搞日常開支？

係，但係一定要買D野比客，茅台都唔止

Cls

老細話唔洗買禮物

要貼錢打工

不過你都搵唔到料咁解

買支假酒

大陸D材料垃圾到

有冇相睇下點假法

同正版一樣係味道差D，因為個樽係廠拎出嚟

即係樽係原裝
酒就假酒

係

30k

5點追寶2

唔係幫老婆寶五？

班歐洲人預告抽中點跟

你最歐隻隻都寶2up

Yoyo

有冇人知apple換電要放低部機約耐

仲有三個鐘先有得打柒茨木

係香港 .............

首先你要約到天才吧

我約到喎

咁開心

我見d人成日話約唔到，有個仲話趕唔切年尾換電優惠

好想睇

準備星期六睇早場
平/少人/觀眾質素高

我怕左早場堆阿婆阿伯，都係午夜場安全啲

阿婆阿伯唔會入黎睇呱
上次睇第一章完場冇人走
個個留低聽花之唄

睇咩？

波台要做百里香？

其實百里香有乜特別?

唔好咁八卦啦
Btw應該係飲食台啲人

咩八卦，我關心時事

老實講
我都想搵日試下個燒春雞

唔明做咩反百里香-.-

係反百里香咩 唔係淨係反印度仔咋咩

飲食台啲人打食環投訴==

逄紅必反係定律
唔係點顯得自己眾人皆醉我獨醒

我覺得係佢地想印仔收皮先咁做姐
雖然百里香係無辜嘅 假設印仔同百里香真係冇關系嘅話

睇戲

咩戲？=.=.
去日本睇HF第二章？

點都有關係架啦，不過飲食台都好耐冇獵巫，係時候要發洩下

二月，有排=.=

你真係正宗花生友-.-

好快姐
上次咁收得所以今次算快啦

回左暖都係好凍

二月撞啱賀新年

2月尾先上
新年2月頭

新年都要去睇

新年d垃圾片晤會上到月尾？

其實點解會紅?

利申: 未食過，亦唔知係邊

日日賣廣告呱

分析下就花生友，mk logic==

社會壓力係需要有個出氣點，連登作為香港最多後生user嘅Forum，有時係要搞下大型活動釋出壓力

我估水平以上+價錢平囉

有無人玩封印者M

個post十個回覆都冇

好慘 其實Online版好玩好多但係我無時間

手機驚就咪搞咁複雜啦，要遊戲體驗不如玩ps4

大陸game偽3D打法全部千篇一律
故事性又冇FATE咁勁
玩兩玩好快悶

佢仲要唔係3D係2D橫向Game

就係連PS4都無時間玩呀

錯手del撚左隻game

呢個真。。

你個名

一隻沙盒game 可以玩幾個月

如果唔係晚晚同班兄弟打MHW屠龍減下壓的話，我應該已經崩潰左

所以爐石算係良心GAME

專心等機戰算

皆大歡喜 毒L版 MV

開始對狗打飛機

一諗到之後會瘋狂OT個人就無晒心機

爐石ARENA仲唔夠良心咩

我最後真係拎左去換電
希望唔好出事

Arena都ok嘅 打rank不了

rank玩fun deck好玩呀
而且卡card幾時玩都得

之後再買過部

有無人覺得依家嘅網絡生態仲衰過以前？

好老屎忽心態...

親愛的御主，您好：

《Fate/Grand Order》繁中版正式宣布參展「2019台北國際電玩展」。

在本次電玩展中，御主們將與「那個人」和他的夥伴們一同踏進神秘島嶼，挑戰傳說中的惡鬼，來獲得FGO繁中版限量週邊喔！

想知道更多關於電玩展的資訊，請持續鎖定FGO繁中版的粉絲專頁。

2019台北國際電玩展
展覽地點：台北世貿一館
展覽日期：1月25(五)日至1月28日(一) 10：00–18：00

屌又冇港仔份

笑甚麼笑，你也是香港人！

而家日日都係，仲有裝修嘅事煩，尋晚仲要畀隻蚊搞到我瞓唔撚好

要畀台仔笑我地港仔了

有咩好笑，大家啲錢都係王董架新車度

諗緊射唔射幾下比酒吞好

射呀射 射它吧

你地呢啲歐洲人口講唔抽最後咪又係抽到有

距離海豹登陸仍有13分鐘，各單位請準備迎擊！

準備疏散

歡迎台伏改布狄丁
10石 fast trade

非洲的Berserker, 見參！

酒吞唔係復刻咋咩

10石放棄原則，不了

啲歐洲人要升寶啊

純粹覺得蒼月設計太差

Playstore可以更新，iPhone手足可以check下app store

啲歐洲人借口抽禮裝衝寶五

咪又係mouse pad

聽講冰魂抽唔到寶5酒吞就退出繁中台

更新

琴晚12點已經可以update.......

佢歐洲有錢人黎，課1000單當跌散紙

布狄櫻

起碼100石

5呼大爆死

on撚9唔記得帶加成禮入300萬

仲要1張活動禮都冇

5呼連裝都唔中

寶5咗酒吞未

個芙芙強化係咪bug咗？
2000
但又唔俾我食芙芙

有冇ching分享下2T隊

失明玩唔起

令咒

忙撚到仆街上去消完BP仲忙緊...

55..

第一round大英雄
第二round用50自叉

要食4星芙芙喎 你餵左啲乜

Me冇睇，自

1000以上要食金芙芙吖 ching

要食4星芙喎

老鳥，冇心機爬公告
自

每次event先得幾張，有排都升唔爆

打少啲啦 眼都盲撚埋

奶光都秒唔到300萬

聽講有個人類惡一日三次

嫁王+閃閃一波KO

有冇用牛肉丸+鯉魚圖

cc隊

睇嚟真係要

有-.-

都話冇孔

用好友+自己50自叉+梅林英雄作成

寶5嫁王 點跟

用梅林抱人地隻孔明，我都係單孔打

突發!
我更新fgo後唔見左5符

有冇攻略

變左綠方姐

中左五星

禮裝

得咗

盲左

點跟

係，寶5跟唔到

十抽收工

六百萬

BP係幾耐回一格？

打唔然

孔梅 傑克

用黑貞唔得咩

今次個模式咁簡單，攻乜鬼

你地成日一出就打哂咁
成日加入唔到

我新手-.-

OK

換完電se再戰一年

me too

今次齊禮裝打300萬，冇禮裝打住100萬，係咁

冇嘢了 係一個鐘

巴打們
部PS4 不停loop安全模式
係咪玩完

仆街我一開game仲打緊ccc活動

今日手係弓階
帶槍階啦
有冇BBA之類

訓係雪櫃已久嘅BBA大放異彩之日

自己冇禮裝，用好友，照過300萬

小太陽嘅光芒直頭閃過太陽

一炮落去，左右護法都死曬

唔打對手係咪會易啲？

今次活動唔洗換野

唔會專登打

我用單體寶呀 聽人講唔打手 隻boss條氣會升得慢啲

一樣㗎
打完隻手會跌得多啲素材only

冇左手boss普攻打多你2下定1

打600萬唔夠快

隻boss條氣會升得慢啲

好似係一隻幫茨木補NP一個普通多got
睇你有冇禮裝同咩玩法
新手冇禮裝可以唔理隻手先 一邊打茨木一邊等拖完十幾回合

今次全滅都有point

Got->hit

不過依家有梅林好打好多 應該都唔洗特別拖都打得死

小太陽仲有自沖

老屎忽真係齊禮裝花式撚茨木
陣間帶黑槍玩下

岩岩借閃閃T2都係打得180W

2T 600W係冇可能的

試左，唔撚得

打到就打

得300萬可以2T ko

要靠2寶具/爆擊

600打9T先死

而且今次只係2E輕鬆好多
另外下個活動似係鬼島
新年先係900萬

咁就完左

叫二姊熱身等開工

茨木幕間送好多素材

今次活動應該幾日打完又長草

而家已經長緊

你鹹魚mk幾時都長架啦

金閃2T要睇有無紅卡

頭先玩左場 金閃 雙梅林 單孔明

上哂BUFF 寶具2紅卡串EX 2張紅卡爆擊 1T過

一到活動成班轉哂拉二張QP禮做活動禮，鬼有人用咩

依加刷唔到QP

其實茨木都幾撚慘，成日畀唔同人撚狗

掛啦最愛瑪修，全世界等緊你張QP禮

唔止係而家，上次萬聖節，仲有幕間爆左佢成日畀唔同人撚同笑

係鬼 都冇人用

陰公G..

依加我要用

惡撚到
利申：換左

茨木無慘

做到嘢

老母對佢又嚴

你絆十佢未

唔係咁易架煙師傅...絆8咋

每日食條令咒打一場600萬就算 其他打900萬

我都趁今次活動幫阿福刷絆，廢事成日畀醫生串

課長專用關卡

真 我有關900萬

點跟？

900

忍唔住抽左一個十抽

姐係中啦

中左四星禮

唔係我

寶四車唔車得死

仁b點配隊

又中.

你玩紅定藍卡

都得，總之2T-.-

2T睇你有幾多特滿黃金捕鯉

4黃金捕鯉（滿）加借寶3閃都得

至少2張道具禮啦，打得少2T冇意思...

話說... 啲體可以用去邊?

打金料

邊個話我要退台

5g... 好似系千里。。

久b我都一億點了，但啲葫蘆少到...

diu 我今日野都唔多講都屈9我...

總之依加有人造謠，要嚴懲牙！！！

我估9成係你 仲有一成係it9

Who is it9

我新嚟絲打，大家可以親切啲叫我久b

未打過初版表示喊出嚟
焗攬大脾取暖

我而家見到街邊麻雀都會扯扯地

久b

18石

而家打300萬2T隊係1張牛肉丸+3張突滿鯉魚（連support)+1張tamamo + 1張清姬

2T。

300萬啫
醫生打900萬都係2T(好似係)

白飯回2BP
原本唔係回1咩

我都好奇呢個問題

屌,重開部PS4之後冇哂save

行體唔知打咩好

種火/素材

羅生門真係懶撚惡夢
日日打完茨木又要清周回

好悶呀

上次邊位巴打想睇雷太新刊
有人掃圖鳥

抽到你老婆未？

今日搭車終於得閒開game玩

做嘢啦

有冇link

呢排忙到仆街 連自然回體都清唔到

搞乜鬼。。

忙住食女（好似係）

酒吞一早有啦

講緊寶5呀

不了

退台啦廢柴！

放工番歸upload比巴打
原link已del 佢剩係擺幾日

感覺雷太特別偏愛奶光 成日畫佢

仲有pako同wada果本
要唔要埋

最後都課左單
廁木X1
然後 沒有然後了

一次打包 THX

之後有:
媽媽>弓凜>泳1>福佬>泳2>艾蕾阿比阿榮
點算

忙住俾女食 (好似係)

呢排真係好攰
連望住電話都唔想
每日打一次40ap每日任就算

一早叫你地翻多份工用嚟抵課金，依加...

俾女食追住含

大家早晨

你地用咩隊打600萬

呢3舊嘢多到唔想換

300萬葫蘆多啲，最後2日有書頁心臟先打600萬

除左蛇眼我真係忍唔住笑

我要書頁呀

寧願換QP

曾經我都有幾百龍牙
直到我抽到乳下同BX........

我都想要書頁升狐狸技，依加全8畀冰魂笑4

書頁打FQ大把

邊有你咁多5星

有剩體我點都打QP關

你上次幾行5星閃盲我喎

幾時嘅事

仲有羽毛都缺到仆街
艷后有排先有得技30

我已經好努力清QP唔打QP關
可惜仲有5E有唔哂
過多幾個月你綠祭唔知點算

殺職5星，點跟。。

CCC冇打返30-40條咩

310五星要1億5千萬，5億一陣就用哂啦

CCC後期太忙咸魚左

四十幾條庫存餵左俾黑槍
拎黎打茨木啪啪聲

你唔抽姐

邊有咁多5星呀
你話白貞好似龍珠咁分開返就話姐

以下圖片為煙庭久本人：

邊有咁多5星，張圖我fd架

又中

劍蘭出賣左你

我fd都有升劍蘭啫，唔好成日造謠啦

睇黎今次HF連動禮裝係呢四張
又要睇四次

香港有冇上映時間

21/2

Diu！！！！

Tamamo未升滿技？點搞架煙sir

紅骨 thx

拐嘅技全部都要升滿是常識吧

依張先係久b真正box圖，希望造謠者盡快收手

貢多男人既

Me絲打

買4張飛咪有齊4張，上年都係咁...

一單換4張禮裝

或者你拖3條女入場都得

一場50咋....

邊度咁平。。

星期六早場....

早場睇卡通。。

正冇人

醫生又話搞台聚。。

上年張圖
早場觀眾高質D又有靚位坐

差一張禮裝同唔係寶2差咁遠

上年睇平日四點半都係廿幾個人

2梅林?

羅魔bo2 但d技未練過

yes ........ 不過其中一個位放牛若丸禮裝

一陣試下轉埋牛若丸做金再試下

佢有OC多16%特攻
又有寶3孔明減防

寶3孔明 ........ dim gun

人地多你一張突爆差好遠
100%攻喎

唔打手冇意義=.=

同樣配置，但係金閃好似大力少少

我都係揀朋友有突滿金時午餐肉，一陣再試換返金時睇下大唔大分別

我發現我地台有條友寶5傑克+寶4拉二，然後成日話自己冇錢課金係窮鬼非洲

大家估下係邊個

薯條佬

MATA 1:1
ICESOUL 1:2
IT9 1:5
GOODJOB 1:10

我冇拉二，抽極都唔中

5會啊
睇清楚先啦

傑克係幼女，似醫生多

打算活動結束前騎職都唔裝文西禮裝

我長期掛住得寶2

下個post開估

無特攻 又無吸星 真係5duck

我應該冇Add，搵唔到

打600萬月明湖穩過鐵

有排磨

醫生的堅持

其實羅摩打600萬用爆擊流仲好過用寶具，自己個Buff加爆擊威力超高加雙梅林+孔明一刀爆落去分分鐘仲痛過寶具

我都冇拉二

5星得jack子寶2，其餘都係寶1，冇本事曬圖

我隻傑克得寶一

1001